邊度換美金最抵？？！！！

邊度換美金最抵？？！！！
最好係現金呀。。。。。
太遲先換了

help~~

頭先hsbc禁機7.9了

tt rate

不嬲都7.9

仲諗抵唔抵，有得換就緊係啦啦林換啦

重慶

citibank app 0差價

駛唔駛外幣戶口?

要
唔洗global wallet但要有usd saving

咁遲先換

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

呢個係10/1前既優惠，不過轉倒又如何，
離岸戶口未ready,
最大份身家係磚頭，呢d時候一齊沉落深淵了

citi priority有冇得直接轉？

延長到年尾

延長到年尾31號

有

求教學 可以點轉

升返哂先網上換成本價都蝕

奇怪找換店個價低過市價咁多
咩路數

有冇例子咩意思係0差價

Citi賣出+買入價/2
個差價係之後先入返你戶口

係

推